唐鳯出奇招聯合國視訊會議、中方氣炸

terminator 科技

exact7ly係modern family果部

國民黨立委戇鳩鳩

台灣真是難，蔡英文真是難

其實大家都是人，人的事情就有辦法談得過去

片末那個呀姨說不承認92共式，台灣就沒有國際舞台，這我不同意，中國那樣做的原因，只是為了加強本國民族主義，製造外敵感。

他有切實的把台灣生產力算進自己的經濟計劃裡面嗎？沒有。那樣保持在全方位說謊，那些元老又真的在乎自己所編的謊言嗎？

最後都是為了霸權，為了維穩，犧牲了靈魂和良知。

九二

維尼:乜視像會議唔是咁既咩

幫佢果個國家投左共

咁快

蔡習會 不是夢